其實林鄭放風星期六封油尖旺就係想d隱形病人通街播毒

以條仆街冚家鏟既性格先放風擴大社區傳播，後手逼人打支那毒針
最後以香港人做白老鼠 又記一功

都講得通

林鄭：病毒太強困唔住，大家過來打支針等佢冇付